廢鐵又出事

係屋企上facebook睇到
辛苦晒大家,金鐘北角迫爆了

十五分鐘前冇事架 做乜鳩

突發事故個group睇到

港铁是不对, 但请骂的人先说说自己为港铁贡献过什么?

屌你老母

貢獻過你老母

老母是不对, 但请骂的人先说说自己为老母贡献过什么?